［突發］記者會承認犯錯，森美公開道歉！

森美小儀「最想非禮女藝人」事件

當時正於商業電台主持節目《架勢堂》的森美小儀，提出作「我最想非禮的女藝人」投票選舉。其後節目立即接獲過百宗投訴，更有婦女團體公開譴責兩位主拎公然鼓吹性暴力。二人被停職留薪兩個月，期間更不能出席任何活動或主持，作為懲戒。他們隨即在電台和網絡上道歉，並在記者會上表示節目播出後翌日已有悔意，表明是由表達方式不佳而犯錯，會負上全責。

好好玩？

對佢地好失望

婦女團體=女權撚
如果有個問題係「最想非禮既男藝人」
撚有人會出聲

法庭都好少有非禮男人CASE

究竟點解當時會俾呢個投票出街

嘩眾取寵囉